請相信愛情 月佬會為你搵到心相人

我信會

我就係台灣拜完月老, 返黎就被分手了
都唔知話唔話佢靈好

可能唔夾呢...
有時候好難講
我都比人Hurt過
算命都話雙方有緣無份
見但佢同男友好Sweet
就放抵

屌你啦 信愛情 有咩保證？
月老你見過啦 同信有聖誕老人會爬煙熜一樣on9

我都係
頭一次自己去，中上籤
隔半年同佢去，揸車去，途中有啲阻濟
去到月老直頭唔見我地
廟祝話閂門，唔會解籤，但可以自己拜下

我會信有人等緊我 而我都搵緊佢

點知都入棺材嗰日都搵／等唔到

如果係咁就可能下一世

信都on9 玩撚左我幾次 仲去信

台灣月老廟真係靈，但點解要玩9我
去到談婚論嫁階段，先同我講話分開😔😔😔

我都信

咁可能你地結婚後都唔會開心